女仔太主動男仔喺咪會反感？

如果佢停咗 我再揾佢佢喺咪會反感
會呀，俾啲空間人啦
唔會，主動揾人啦

唔會。即使無feel

可唔可以講多啲

有閪屌就唔會介意

咁姐喺冇得俾佢屌就可以慳啲？

睇下你啱唔啱心水
啱心水咪同你玩現
唔啱咪睇下你可唔可以屌

有feel既你主唔主動都唔反感架啦~
如果樓主真係有心就去媽啦~

肥 柒 =反感
其實都好睇男仔性格

如果你樣衰 肥就一定
普通樣就視乎個男仔性格

Your...

Face...

見到佢無癮就收手啦

睇你樣子如何

睇鐘唔鐘意架姐，唔鐘意嘅話，我會覺得好煩

女追男好現實
外在條件決定一切

記得噴香水

講啲嘢正正常常咪唔反感

係會有小小

你係靚女應該唔會既

Ass

唔知 冇人主動搵過我

依個答法最撚搞笑 男女個角色調轉講一樣

唔好搵得太密 搵之前準備話題

時間唔洗太長 等佢習慣左你係佢身邊咁佢自然會係你架啦

靚女表示主動追人無衰過

your face

我唔信 有本事你試下追我

真係要留名啊

咩叫唔正常

我都知我煩親你

咁男女調返轉 D女都可以唔珍惜既姐
邊有得咁講
睇人啦 邊有得一概而論做主動就唔好 唔會珍惜

有冇諗過人地想唔想比你珍惜

d毒撚總係 把自己看得那麼高.jpg
你當佢係唯一
你可能只係佢既十萬份之一
利 過來人

所以越來越怕啲好social嘅人

靚女咪唔反感
就係咁

social norm 永遠都係男做主動. 間唔中有女做主動簡直係做福人世. 相信絕對唔會有男仔抗拒

就喺因為喺social norm, 所以如果女仔違反咗個norm 男仔就會覺得唔尋常 並且產生抗拒心

唔好FF 咁多啦，唔受溝得唔係好多原因，通常都係樣，性格，時間點。

仲有錢

除非你目標係一個毒撚
唔係的話
你可以收皮

正常唔會反感，傾下計好普通之嘛

睇樣

你啱

睇下對你有冇好感

唔會

唔關事囉 其實 係個男仔有問題 根本唔可以一概而論 只係你未遇到一個善良好珍惜女仔既人姐

如果你本身柒就主唔主動都冇意義

適當既主動 你要有時間比暗示佢 叫佢主動番 唔可以一尾得一方付出 愛情係需要平等

即係普通傾計，唔好flirt咁多，唔好講粗口之類。。。

唔係

留名

唔會
男人口是心非
條撚都唔知幾想屌到條臭西變牛肺

被佢咀下奶下渣下波都得既
但唔好搞到天仙局咁囉

唔抗拒，但同時唔理你姐⋯⋯
過來人

屌
唉 好中

主動都唔理可以唔再主動

姐係收得皮
人地唔搵你暗示咁唔好煩佢。

點樣可以成功約男仔出街？自己試失敗左

當對方想出咪成功囉 唔係廢話唀 逼唔到架

試過一齊單獨食飯 仲要收工個陣約我 我約佢睇戲就唔去

係

有啲似我

唔想hurt你 但對方只係搵你zip時間 冇飯腳嘛

咁講又好似係 但好想同佢進一步發展雖然唔知佢對我有無feel

絲打 醒啦 唔好好似我咁ff太多 到頭來只會傷心啊。。。

最撚灰係 你唔搵 佢又真係唔搵

男人對住無興趣既女仔會唔會hea覆？
可唔可以決絕少少等我唔洗煩

我對任何性別人士都秒回 除左番工個陣

絲打 我都同你煩緊同一樣野

煩緊+1

其實會 因為背後都冇目的 咁認真做乜 攝時間居多 鍾意玩手機嘅人例外

冇興趣真係會hea覆
你試下send send下話想傾下電話睇下佢肯唔肯，如果肯/約下次傾就幾有機，呢招女仔專用，但睇你夠唔夠膽

就係唔hea覆 肯傾電話
曾經話過隨時都可以打比佢
會唔會佢對所有人都係咁